616無名英雄

感謝今日所有係現場清潔 收垃圾嘅人
有你地 我地比人嘅印象更加好
無你地 無616

感謝你地

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

仲有補給站派糖/餅/退熱貼
多謝香港人辛苦哂！